突發 有圖 司令約隻秋 點知一打三 仲比人老屈 報警

話說係個叫on9 group 見到佢地2個實牙實齒
話隻秋 點撚知條撚樣就扮撚曬野
話佢朋友食完野渣車經過
到司令到場 原本一打一 變一打三
撚野 比人屌完老母唔爽就打9人 司令還手
就比撚樣個朋友老屈整花架車橙色 比賠錢2000
仲要比撚樣報驚 on99 冇計 古惑仔就係咁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

狗屎垃圾都放連登

唔知你噏嘜

躝啦屌你老母

屌 2邊都小朋友齊打架 放上黎把鳩咩
2邊都柒下柒咁 打架 又搵POPO 又吹雞 又屈錢

垃圾mk 仔
叫咗你好好讀書
打嘢上連登都有困難

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

最後係賠左2500